#
ล็อก
ล็อกอิน
อีเมล
 
ผู้
พัฒนา
สิทธิ
เข้าถึง
ข้อมูล
ส่วนตัว
ใช้
บน
Pokemon
 
Go
 
Gmail
 
iOS
 
#
อีเมล
อีเมล
อีเมล
ล็อกอิน
ล็อกอิน
ล็อกอิน
ล็อก
ล็อก
ล็อก
ใคร
พอ
โอกาส
เล่น
ก่อนหน้านี้
พอ
ทราบ
สามารถ
ใช้
ล่าสุด
ผู้เชี่ยวชาญ
ค้นพบ
ทีม
พัฒนา
สิทธิ
เข้าถึง
ข้อมูล
แอ
คเคาท์
ทุกอย่าง
รูปภาพ
ข้อมูล
รายชื่อ
ผู้
ติดต่อ
ผู้ใช้
เล่น
เกม
เบื้องต้น
ชี้แจง
ยืนยัน
ถึงแม้
บริษัท
สิทธิ
เข้าถึง
ข้อมูล
ทั้งหมด
ข้อมูล
พื้นฐาน
บริษัท
เข้าถึง
ข้อมูล
อื่น
ผู้ใช้
ยืนยัน
กำลัง
แก้ไข
เข้าถึง
ข้อมูล
พื้นฐาน
จำเป็น
เท่านั้น
กระบวนการ
ผู้ใช้
ทำ
ทั้งสิ้น
ใคร
กังวล
สามารถ
ลบ
เข้าถึง
ที่นี่
ที่มา
Pokemon
 
Go
 
Gmail
 
Adam
 
Reeve
 
Cybersecurity
 
Niantic
 
Labs
 
Pokemon
 
Go
 
Gmail
 
Full
 
Access
 
iOS
 
Niantic
 
Labs
 
Pokemon
 
Go
 
CNET
 
Engadget
 
